「2k19] mycareer招人一齊玩

利申左先 完全唔識籃球

想搵人一齊玩下 順手夾隊pro club
最重要係 唔好嫌我廢 同埋會傳波 會一齊夾

我打C